推俾鄺神睇！鄺神快啲叫散水！

公投完散水，be water ！
但現場好多人唔知！
鄺神快啲叫大家散水！
無人會屌你，現場巴絲幫手叫人11 點散水！

推俾鄺神睇！

快推

上熱門！俾鄺神睇！

推啊！ 幫手推！

其實現場好多人上連登...點會唔知

唔好正評！快啲推

推

要搵人叫啊！ airdrop 無撚用

注意又開始有大量3毛同時留言出post叫人散水
起底叫散水既人
自己判斷分清楚 (616當晚就係咁)
現場冇叫散 個個都知唔總部衝得 準備警察出動就退
3毛講到現場情況危急誇大好多野去嚇人
自己擔心就企後面休息
自己有事就自己走
自己淆就做文宣
現場大家會睇人數決定留定轉移
主動叫散水一定係鬼！
你唔係現場亂推亂正評幫口就係幫兇

無必要咁早送頭，幾時捱到g20

留得青山在，哪怕無柴燒
不求一仗功成，但求齊上齊落

係現場啊我 巴打醒水抗爭

屌你班仆街叫完未 散乜撚野

11點齊齊散！

殘體 收皮

現場嘅人要散自然會散，你班冇落場嘅人憑咩投個票叫現場嘅人散

鄺神，快啲叫手足散，俾大家好好休息.

我係現場

冷靜，唔好衝，注意安全，be water my friend

快啲散啊 咪on9硬碰硬

開得post 一定唔係現場
樓豬去訓算啦

聽日再嚟

鄺囝享受緊呀
佢都未撈完政治籌碼點會咁早叫人散水呀

走

推推推

散咩撚呀？憑咩呀？嗰5個義士你唔理喇？！

你估你是但整張圖出嚟就有人跟你咩
仲要有粗口喺度 好心認真啲啦
想扮都扮得唔似

黃背心革命學吓野好無？
日聚夜散

Push

散啦！聽朝再聚！！

咁早散 等班狗餓下先啦

你覺得呢個政府係法國政府？！
醒未呀？以為自己好有計謀
咩都無攞走就散！！！

日聚夜散

咪係

pish

推！

大家咪理上面條大陸狗
個個POST都係度洗
你咪唔撚係現場囉

11 點散！
日聚夜散
唔好硬碰硬
Be water !

殘體字名已經唔使應

推啊！快啲幫手推啊！

Push!!!!!

無大台 無需聽任何人指揮
少人就自己散 多人唔洗散

唔想有人留咗係到 送頭

我驚鄺神會俾人屌

你又知我冇落場？

今日突擊圍警總 犬隻毫無防備比人圍堵係難得機會
下一次佢地就會有防備

走喇你 喺度指指點點

唔係要死守

我地玩突擊，今日圍警總，聽日就唔圍，星期一可能又會圍。

即興做，等佢估唔到，人心惶惶。

突擊第到囉 大把地方可以攻

守得耐/冇乜體力個d散

有心有體力可以守/等放狗就走

搵多d人聽朝嚟

敵進我退
敵駐我擾
敵退我進

push

出奇不意先有用啊大家！
記住佔中教訓！

11點！！！推

咁下次咪換目標囉

有幾難

散你老味 現場咩事都冇 警狗係咪想放工但冇得放

散你老母

要人有人，應散就散，才是團結！

咪on9上曬架撐 走都要時間架

[團結最大公約數]香港公民誓詞

唔想撤可以去pp拜祭烈士或過返政總

咪係
走咩撚

十一點在場巴絲一齊大叫散水

各位義士請小心擔心你哋安危！一定要平安返到屋企！相信現場義士都會識分析利弊之處⋯⋯加油！一定要一個都不能少！

關你撚事咩 開撚夠散水po未 屌你老母

班友都癲
人都未救 係咪唔記得今日為咩嚟呀？！

冷處理<-政府又開始用最鐘意𠴱招

你和平：
冷處理消耗民意
搵一日偷偷開會
多人抗議就再暫緩
少人就直接通過
佢嘅成本只係一張通告就開會/暫緩
我地嘅成本就係每次要幾萬人出嚟
佢只需陰到你一次

你勇武：
我地政府警方都縮緊你都搞事
你係暴徒 佢地就出師有名
加上香港人善忘
瞄頭開槍 圍毆倒地呀伯 圍困中信示威者
全部唔記得哂
所以先會驚對方有位入
人地向你頭開槍，但好多人都仲驚緊比位人入

所以而家最好嘅方法係公眾唔討厭嘅「勇武」
但你唔一定要攻擊但要搞到佢冇好日子過
逼佢回應

「有勇無謀」指的是一個人只有勇氣，沒有計謀。形容做事或打仗只是猛打猛衝，缺乏計劃，不講策略，只會魯莽的去做事，從不會投機取巧。
記住香港人係食腦！！！

Be Water 來去自如
佔而不據，進而不衝
一打便散，隨時重聚

輿論導向得好恐怖

痴撚線 成班唔係現場 係度叫人散

散你老母啊

你可唔可以收嗲啊 屌你老母

根本應該畀人自己決定
想喺連登自己整個大台
正一冚家剷

已有狗車喺駱克道

網上公投決定現在動向？

打機呀而家？

現場有事要走就會走嫁。你網上推幾多，現場前線都唔會有人得閒睇

大家記住 呢個係長期不合作運動
啲犬清場 我地唔使硬碰
唔好送人頭俾佢
我地返去休息 抖足精神 第二日又嚟過
我地不斷做 搞亂個社會秩序
然後同政府談判先係辦法

千其唔好死衝 無意思㗎
我地做咩都唔合法
警犬做咩都有政府撐腰
我真係唔想再有義士犧牲

我知有人會諗 叫咗咁多人出嚟
咩都唔做咁on9?
無錯我地係人多 但我地和平遊行又試過
衝擊佔領又試過 有用咩??
要贏 一定要試新方法
一於試吓不合作運動啦

十一點在場連登巴絲一齊叫散水

係度騎劫民意

圍撚咗一日 你唔出黎接力都算 仲叫我地散 你冇撚嘢啊嘛

走啦白痴仔

散你老母啊
咁撚多人你個網上軍師一句話散就散?

Be water, 留力！

11pm 散 留得青山在！

人地出手散水先係be water
人地未出手就笠水係be loser

On9 我都係現場 咁又點
咪戀戰啦 長期戰黎 唔好重犯佔中錯誤

想自己整大台 又唔諗下自己乜水

現場嘅野關網軍咩事？

係現場唔自己去叫？

啱！！！

過主啦

十一點散真係贏晒

咁拖到對方武力清場又有咩得著先

推啊！ 唔好再重犯佔中錯誤

咪係囉夠薑咪大嗌囉

咁你咪自己走
你憑乜撚嘢叫人走啊 傻鳩
咪撚同我講你唔係想騎劫民意
你家陣叫議員啊 撚頭

隔離都冇人負皮
你地好鬼!

你仲係人嘅自己死出去開謝罪po la傻鳩

成班係網上禁個正評就扮軍師
屌你老味臭西
現場既自己識分辨幾時要散
班網上軍師以為自己最撚清楚

唔好分化！

.

唔好聽班留守撚 鬼過系
想大家送頭受傷？ 依加唔係話叫大家放棄
聽日再出黎攻先係上上策

樓主的確係現場
咪就係比人圍的警狗

咪on9

快點散啦
唔知有幾多武警到左現場
一衝佢地就做野
留得青山在

長期抗爭！

咁你行去叫人走啦。
快啦等咩。

注意又開始有大量3毛同時留言出post叫人散水
起底叫散水既人
自己判斷分清楚 (616當晚就係咁)
現場冇叫散 個個都知唔總部衝得 準備警察出動就退
3毛講到現場情況危急誇大好多野去嚇人
自己擔心就企後面休息
自己有事就自己走
自己淆就做文宣
自己累就返去休息等人接力
**現場人士會睇時間睇人數決定留守/轉移/撤**
主動叫散水一定係鬼！
你唔係現場亂推亂正評幫口就係幫兇！
現場人士自己決定！要走就自己走唔係叫人陪你走

岩呀 錯誤就係散水囉

我有叫 有airdrop 有上網叫 有tg叫

我哋而家呢度冇leader㗎！
你夠膽咪大叫囉

兩樣都冇錯，
走或留

Push to鄺仔

Up

得番一分鐘 等緊你現場大叫呀

每日圍佢10幾個鐘，變晒癲狗

以目前情況黎講
日聚夜散係最好既方法
真係唔想散個啲就記得搵到人組隊

利申：已散

推啊 依加留守 守到幾點？
凌晨啲狗拉人打人 義士一個頭都唔應該送！

聽日再聚！

叫咗未呀？！我聽唔到呀！！！

樓主 係現場聽唔到你叫散水既

班鍵盤俠夠鐘上床訓,所以叫人散水
等第二朝再食花生

點敢大叫 無玩啦 我夠膽單拖大叫 我唔上網叫airdrop啦
你唔信我 你係邊 我黎搵你

推呀！

以警察角度嚟睇 你留得越耐越多時間揾位入你 由其越嚟越少人既時間就做埋啲陰質嘢搞鳩你 所以無論留定散大家自己決定 最緊要小心 唔想有更多義士俾人拉或俾人打

尾班車前好走啦

鄺神

推！！！

快d散，之後可能走都走𠱸到

鄺仔講到咸左

現場巴絲 真心我唔係鬼 有無人一齊叫散水？

你就鬼 內容一模一樣

2257 警總鬼佬指揮上左gear

我係駱克道溫莎公爵休息站對出

收皮啦咁大個人仲做神

唔建議鄺仔叫人散水，免得俾人有大台既感覺

做文宣一樣有咩問題
個個夠話不撤不散喇

現場巴絲集埋一齊

啱啱都見到
兩條友篇文一樣
仲以爲記錯

PUSH

推啊

咁有冇人會聽你啊
冇即係大家都唔撚想理班鍵戰啦

推，留力

啲白車好似有鬼 三四分鐘就一架 有架上哂鋼架

啲白車好似有鬼 三四分鐘就一架 有架上哂鋼架

啲白車好似有鬼 三四分鐘就一架 有架上哂鋼架

都有人走

留力啊 聽日再出

但一多人
network可能會慢到睇唔到？

由佢地自己走啦

唔好叫鄺仔做𠵱啲磨心
喺現場 擴音咁差
好難解釋到道理
而且
你就咁叫人走
大家聽到 就警犬都聽到
好影響示氣

Airdrop 連登post嘅Cap圖吧

等佢地自己睇 自己散

不服來辯

現場人士自己決定去留 但麻煩一定唔好衝

上到網

瘋狂airdrop 緊

幫推

可能樓主係黑警想放工

推be water

啲狗想出黎打人多過收工啦 屌你

係米藍C 係到搞事呀? 別中計

Puch

聽日再出嚟抗爭啦好無！ 唔好硬碰硬

注意又開始有大量3毛同時留言出post叫人散水
起底叫散水既人
自己判斷分清楚 (616當晚就係咁)
現場冇叫散 個個都知唔總部衝得 準備警察出動就退
3毛講到現場情況危急誇大好多野去嚇人
自己擔心就企後面休息
自己有事就自己走
自己淆就做文宣
自己累就返去休息等人接力
**現場人士會睇時間睇人數決定留守/轉移/撤**
咩事都冇就主動叫散水一定係鬼！
你唔係現場亂推亂正評幫口就係幫兇！
現場人士自己睇時間決定！
要走就自己走 唔係叫人陪你早走

大家一齊攻一齊走 咪撚on9搞分化分你地我地

你比人水左都唔知 真係想警察放工

其實唔走都冇用，又唔係立會同政總。
依家係搞緊人地狗屋，咁佢地係必定會清場既，消息話仲上緊gear,咁搞真係唔抵。學其他巴打果招撚狗咁，一上黎即散就正好。
如果唔想咁就走，咪等佢地散晒再圍過，鬥消體力囉，聽日又有第二批市民出黎既，點都有優勢d

我哋知屌你老母帶風向死假膠唔喺現場

我一路喺現場！
大家唔走我都唔捨得走，
但係唔走真係下下策，
各位戰友聽日再返嚟！
唔好再硬碰硬，聽日再搞鳩政府！

聚散有時，保持戰鬥力！

重點係要考慮冇得衝,衝黎又冇意思既情況下,係咪有其他方法仲好呢？
唔好話咩分化，係要考慮自己認為最好既方法，至少我個人覺得就算圍都係圍其他地方，深夜圍狗屋實在不明志

無人可以控制去留，交比現場溝通！
你叫鄺神出黎都無意思，鄺神之所以被尊重唔係因為佢可以領導，而係因為佢識得尊重！

有冇咩原因點解11點要走?

有車走
物資站有時間走
在夜啲冇交通

支持散水
佢涼冷氣你瞓街
唔散玩得幾耐

要搵個人出去同大家講清楚利弊

黃之鋒出咗去問大家了💪🏼💪🏼💪🏼

之鋒

推！！
另外唔該唔好再質疑人係咪現場
唔好再講話點解要唔係現場既講
旁觀者清 當局者迷呀
有時唔該聽下睇緊live掌握緊你地未知情報既巴絲

快走啊！推啊

聽日大家一定要再出嚟 攻邊再諗

幫物資站撤啊大家！

唔好淨係自己走！幫物資拎物資，聽日再返黎

我哋要啲狗，扯晒旗，冇得出精！

撚佢老味！

走呀 犬吹緊雞準備清場 聽日再聚啦

撚完狗都唔走就等俾狗撚

唔好留係到比狗撚啊！

推～～～～～

幫手推啊！

仲有交通快啲走！ 晏啲無車就飽！

走唔係輸 唔係放棄
係撚狗！

撚狗

幫推！ 大家一齊走 一邊撚狗！

屌，河童又搞大台投票？今次係無大台㗎！坐得太耐？

咪分化 咪on9 團結先有用

全場一齊投票都叫大台？你腦入水呀？又玩分化？

唔係叫你散,係叫你去安全地方暫避啊！

推，請大家去安全地方

推！
散水！
Be water